---
id: ab-4116
izenburua: Zantzikitin
kantutegia: Kantuz
partitura: null
midi: null
youtube: null
---

Zantzikitin zantzikitin ibiltzen dire Elorrioko kalean
Ama alabak trompeta jotzen zazpi astoren gainean
Saltzen saltzen
Chakur ttiki baten karameloa
Esta muy bien, esaten du konfiteroan
Cuando vamos a Otchandiano Andre Mari egunean
Tomaremos chocolate sombrero kupa altian.